其實點解班仆街咁鍾意劇透？

你地班撚樣 劇透好好玩？
食飽飯冇屎痾？
你地知唔知
比人劇透個感覺就好似
你叫左盒焗豬扒飯黎食
本身以為盒焗豬得
蕃茄汁 菠蘿 豬扒同飯
但你個朋友突然同你講
個飯係有炒底
配料仲有 芝士 青豆同埋 洋蔥...
雖然個飯真係好好味
但就冇左自己親身第一次
發掘到蘊藏配料個種驚喜感覺
個種霎時感動

祝
劇透撚
同條女拍拖個陣
比人劇透返條女落過仔 被中出過 口爆過
所有花式都同人玩過哂
劇透死全家 一世戴綠帽 屌你老母！！！

爆谷戲冇乜所謂

咩戲佢地都劇透架啦

辛苦晒

傻閪係咁上下架啦
自己盡量BLOCK柒啦

接受呢個世界嘅不完美
仲有 記住個世界唔係圍住你轉架
睇開啲啦

都唔知佢講乜春